PC正式名稱

Popo Condom

唔好以為拉咗兩個就冇事
依家出問題嘅係成支警隊呀

借位宣傳：
［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

professional condom